深夜笑話

阿仙妓

屌你講咩呀死車狗

Hi

燈撚到 你返車區啦屌

樓主一開post個刻開始 即逆轉

大家同為倫敦球會應守望相助

韋斯咸唔能係?

咁岩啦 一齊上

突然阿仙奴球迷

依隊無送3分比我轟

笑咩

佢on9的 勿見怪